[冷處理]咪嘥時間睇敵方記者會

用啲時間做其他嘢好過
冷處理就得

推上熱門!
我要立場少一半人睇live!

1

2

3

4

5

6

【文宣】第一次民間記者會10分鐘版本 Share俾親戚朋友睇！